［撐警］諗到點幫警察解圍

反正香港唔歡迎你，一個叫地獄的地方好似大把位，而且好似已留位俾淋病，係個到，你地咪可以係繼續服務淋病同享受你地共同擁護的價值觀。🙇🏻🙇🏻‍♀️